想去英國光復廣東話

去到唔學英文
炒樓價 炒嘢
搞生意 請香港人
再剝削翻自己香港人
租屋俾人貴一貴

咁先係香港人本色

留名等睇下年情況
做埋英國kol 認屎認屁先

英國D 樓邊有得炒?

get the hell out of here.